M記朝早既麥芝強包真係無撚敵

窮撚恩物

早餐淨係會叫麥芝蛋

平時都有得喊架wo 我成日下午食

炒強牛堡

之前有一排好好笑
晏晝係無得單買麥芝強
但係又有麥芝強兒童餐...

喊你老母

我諗起啲垃圾西餐廳
有奶茶有咖啡
但係無鴛鴦

喊乜撚野無啦啦

嗌都唔識

朝早個麥雞包最正

冇食

sor lo

btw你地會唔會走醬 成日d人放勁多白醬茄汁，搞到成個包超酸超重口味，哂左

走茄汁

識嘢

早餐淨係會叫麥芝蛋 X2
$14

麥芝蛋加杯即磨己夠做

麥芝同火腿扒芝士2個輪流食

有d地方係講喊，自己唔識咪撚笑人

咩地方? 香港地方?

其實都係書面語同口語既分別姐，唔使咁認真

賊喊捉賊就聽過喎
口語就唔會咁講囉

好認真呀話你聽

麥芝強多醬
咬一啖側邊咇晒啲醬出嚟 成口都係

岩岩又買左個，叫佢多白醬 食真D好似係美乃滋，唔酸，浸味幾特別

新野未試過 巴打覺得如何